【奶茶聯盟】聯盟一但組成 就係要互相支持 更應該撐泰國人有民主自由

以前奶茶聯盟 泰國台灣咁撐香港人
但呢加人地搞示威 香港人或大組織都無特別表態

推

人地舉埋光時口號
我地就應該要支持

自推

Push

Twitter

有無Twitter link

search #Hantaro, Thailand protest o Twitter

*on

自推
奶茶聯盟

可唔可以用英屬香港旗?

用抽氣扇即係代表承認中國統治香港

國際戰線唔應該咁脆弱

Bump

支持

網上見到啫 可以試下搵個港英旗遮咗個抽氣扇

推
希望泰人成功
泰國係咪募兵制?如果係，軍隊都係從平民當中抽出黎，未必幫晒當權者

如果我哋支旗大個人地支旗, 算唔算係貶低人?